有計劃移民嘅單身男女仲應唔應該玩app/開展新戀情？

23-30歲係拍拖黃金時期
但係一諗到生仔就真係想移民
儲多幾年錢就會走
萬一一齊咗幾年先知對方唔想走又要分手
好似嘥咗人地時間 特別係女仔
大家點睇？年齡會唔會係其中一個考慮？

明知自己會走就唔好害人
用app又唔一定會識到 溝到再算

認真好好奇其他人有咩睇法

照去馬
太耐無溝女會廢左武功㗎

扑完就走

info講明自己會移民就得
仲會有意外收穫

照搵，點解唔可以享受開心姐

照溝左先

咁又唔擔心呢樣嘅
仲同女仔溝通到未變毒撚

你gay就話姐
我唔想做fuckboy啊

係info講又好似好怪
驚d match 會好似好有目的咁
之前同個女仔講我有passport佢突然chur番我轉頭

如果倒轉性別又點睇
男就話驚徙女仔時間搞到人嫁唔出
女仔又點睇

要去外國 但驚識唔到香港男仔

冇人叫你info寫明
傾計嗰時透露下咪得

屌你老母臭西

我飛啦

我都驚去外國識唔到香港女仔
同聲同氣真係好緊要

係另一半同價值觀同文化語言 我覺得好重要 巴打你會去邊？

呢3個字唔可以咁易講出口

一路順風

溝之間傾計可以講下
對方好堅決表面唔諗移民咪唔溝囉
一match就要過人世咩

開門見山講囉
我都試過match條友話過半年要去第二度做野，not looking for anything serious
之前咪unmatch bye bye,無咩問題

一樣

你有打算去外國？

去邊

我去歐洲

本身起英國讀緊書 畢業之後都打算起個邊搵份工長留但一路都好怕識唔到同聲同氣同政見ge人 香港過去既留學生其實都ok多港豬

覺得佢地都剩係識吃喝玩樂咁 同聲同氣係少d

可能留係果邊做埋野

連登好多人英國讀書 美國就話少D港人姐

加>英=澳> 美

香港人分佈

預計走 想第一站愛丁堡落腳
本身響香港都A0左好多年
其實你接受到香港女仔套垃圾價值觀
你個人本身響香港都總會識到
所以去到唔想識番香港人 想去識其他東亞人

唔好講女仔啦 響好多事香港價值觀都好有偏見
響香港睇你有冇料就係有冇樓
去到UK周街都有樓 又會搵第二樣野去猜度人 去將人量化
好撚討厭

剩係想搵番香港男仔

係好sweet